{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_052484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://encykorea.aks.ac.kr/Article/E0004901",
        "collectedDate": "2023-09-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "관성(管城)"
    },
    "text": "管城 (管城)\\n\n忠清北道沃川地域は、もともと新羅の古い地名でした。757年に慣性郡に改名し、利山と県真を領域としました。その後、高麗顕宗の時には慶山府に属していましたが、仁宗の時に再び地域の統治を行いました。1182年には、イ・ミンが県令ホンオンを捕らえて獄に閉じ込め、民乱を引き起こしました。この事件の結果、地域は廃止されました。1313年には地獄主事に昇格し、慶山府に所属していた伊山、安邑、梁山の3つの県が増えました。1413年には沃川郡に改名され、慶尚道から忠清道の管轄に移りました。1895年には公州府沃川郡となり、1896年には忠清北道の2等郡となりました。この地域は京畿、嶺南、湖南などの交通要地となり、増若駅や化仁院などの施設が存在しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "沃川地域の古い地名は何でしたか？",
            "answer": "新羅の古い地名でした。"
        },
        {
            "question": "沃川地域は何年に慣性郡に改名されましたか？",
            "answer": "757年に慣性郡に改名されました。"
        },
        {
            "question": "沃川地域は何の領域を含みましたか？",
            "answer": "利山と県真を領域としました。"
        },
        {
            "question": "沃川地域は何時代に慶山府に属しましたか？",
            "answer": "高麗顕宗の時代に慶山府に属しました。"
        },
        {
            "question": "沃川地域は何時代に再び地域の統治を行いましたか？",
            "answer": "仁宗の時代に再び地域の統治を行いました。"
        },
        {
            "question": "イ・ミンが行った事件は何年に起こりましたか？",
            "answer": "1182年に起こりました。"
        },
        {
            "question": "イ・ミンが捕らえた県令の名前は何でしたか？",
            "answer": "ホンオン"
        },
        {
            "question": "イ・ミンによる事件の結果、地域は何となりましたか？",
            "answer": "地域は廃止されました。"
        },
        {
            "question": "沃川地域は何年に沃川郡に改名されましたか？",
            "answer": "1413年に沃川郡に改名されました。"
        },
        {
            "question": "沃川地域は何道から何道の管轄に移りましたか？",
            "answer": "慶尚道から忠清道の管轄に移りました。"
        },
        {
            "question": "沃川地域は何年に公州府沃川郡となりましたか？",
            "answer": "1895年に公州府沃川郡となりました。"
        },
        {
            "question": "沃川地域にはどのような施設が存在しましたか？",
            "answer": "増若駅や化仁院などの施設が存在しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 319
    }
}